有無人睇last of kingdom 好想睇啲丹麥人殺曬啲耶撚

啲耶撚煩到仆街 尤其是個王后成個終極耶撚樣 每次佢一講野都想大巴大巴車落佢塊面

準備開s3,但又睇緊vikings
怕撈亂劇情

我記得s1係主角幫國王走佬,
搵援兵反攻維京人
但s2無乜印象

打鬥vikings好少少
last kingdom主角s1最尾開無雙

屌佢又係維京兩兄弟1個黑髮1個金毛

Vikings 同last of kingdom 有關連？

都係講果個時期,係視角唔同